大腦一片空白 唔想講野

成日都覺得好攰
覺得social好煩
想靜下都唔得
身體成日都好疲憊
我係咪有精神病？

得閒唞下, 做啲開心嘢

same
成個人好似攰到壞左咁

有時仲空白到幾分鐘之後先識眨眼 唔眼乾都唔知自己冇眨眼

你唔係有精神病 你只係需要好好放鬆下

係 抑鬱既部份病徵

metoo,之後係屋企就成日睇youtibe打機

呢啲情況出現咗幾耐？

我都係 人哋講完啲野比唔到反應

我知道自己有焦慮 抑鬱可能都有小小
不過成日訓唔夠都關事既

好耐了

可能轉數太慢要好專注先明人講咩 不過都稔唔到點應人

注意精神健康啦
一定要訓多d
我一訓得少就容易抑鬱